(國家打吡) 呢場波真係好撚好睇

見到兩隊都踢到RJ都冇力仲瘋狂跑真係幾熱血

兩邊龍上身

痴線

唔理紅牌乜乜柒柒
兩邊都出盡200%力

好睇過獌對車多多聲

老實 真係好經典

唔入流啦ching

一隊歐聯打加時，一隊歐聯猛攻追三球唞少一日。最尾蘿白頭嗰下爆上去唔知啲力邊度嚟

入果d波全部高質
睇住剩翻10秒先絕殺 真係好波

好可惜係球證ge執法好大問題
開波無耐個球十二碼甩左
同埋2隊多次誤判

英超同西超比根本唔夠班

yes

體能先癲 兩對週中先完歐聯

offside 出界全部唔判 旁證好大責任

唔係兩隊球迷, 睇得好開心
最後見到小花串到仆街笑死

證明西甲質素高d啦

西甲球證垃圾非新鮮事

Navas> 達仔
利申 日山

旁證最大問題

聽講你是曼城迷

英超啲垃圾波就咪撚同西甲比啦屌

認真高質。唔訓睇都抵

梳

佢雜種狗黎，成日幫皇奶袋底

真係好睇 快上快落 互有攻守

你唔好on9啦

兩隊啲防守都係辣殺

呢樣真

話緊me?

其實上半場好撚悶 主要係下半場中後段好睇

但兩邊龍都打得好
好耐冇過咁正既國家打比

唔係兩邊龍都上身，我估每邊入5球都得
起親腳都靚射中龍，又快又準，都唔知個龍點俾到反應

兩邊龍神救
真係好好睇
你要阻美斯除左超技術之外都冇方法
不過球證真係on9
皇馬三四球越位都睇唔到

開頭皇馬攻好睇

兩邊互有一段時間攻守，一入波即追和都唔好睇

其實兩邊打完歐聯攰到仆街，攻就humhum聲
守其實偏hea

上半場頭20分鐘靜d 未入局
之後就好睇到最後

阿朗嬲到

呢場無話可說
抵輸

真心好睇

識嬲先好，作為球迷如果隊波輸左，班大帝仲若無其事嘅話你先最火

最尾上哂前 追都追唔切

講球證垃圾 英超仲垃圾

岩

agger 英超果d真係食屎痾飯
禁區外中背脊12碼

皇馬2球明顯越位都無吹

呢啲波省手就算幾明顯西甲球證都會睇唔到

aggar 成場唯一敗筆係旁証

西甲個的係廢到正常判決都冇

琴日黃潛果場直程上帝之手絕殺 無吹

上半場見到梅西無啦啦訓喺地嘔血嚇撚死

西甲球證咪一樣垃圾

呢場講真兩邊埋門好撚高質，兩邊龍門又上撚晒身，近年打比高質既一場

本身真係唔想睇
驚好似前幾場咁悶 晒時間
好彩今場精彩
係時候返工

美斯近幾場國家打比都好似麻麻地，今場爆seed
可惜C 朗今場dup 左，冇得比
以前一人入一球咁真係巔峰對決咁

梅乜撚野西 支那咩

梅西譯得幾好吖
國家隊又俾人話二奶命、話退役唔想踢、俾人揭發逃稅，去到歐聯出局都好黑。
成個人狀態差過上季好多（雖然仲係好勁）

霉西

最後入個球 仲係messi招牌趟射 真係精彩

似表演魔術

岩岩睇左入球精華 有無人講下點解皇馬臨尾得番咁少人係後場

屌 依d打比先叫波有來有往 學似某隊咁開哂波仲發緊夢 成場隱撚埋咩

心紅想反cup

中游隊都唔會犯呢d錯啦 真係on9

打少個 想係巴半邊搶返控球權

訓左冇睇, 點解件衫咁硬身

阿辛斯奧真係勁

快門

西甲班球證真係唔識睇越位
有至少兩球明顯越位唔吹
反而冇越又吹越

原來係咁，我仲研究左好耐點解咁靈異。

羅白圖 臨尾爆seed

美獅慶祝果下仲好有火

講緊自己條撚長度

你個名

國家打吡水平 不嬲都等於 歐聯決賽水平 西超互片＞拜多＞英超最高水平對決＞意甲最高水平對決

冇睇直播 臨尾爆seed 一定有reberto 份

皇馬痴撚線
打少個仲谷咁前 比人打反擊
大佬知你想贏但打少個和到都好好啦一人袋一分 本身又領先緊3分打少場 做乜咁撚博
馬些路臨尾咁撚君子做乜鳩
皇馬輸自己 屌好嬲

依家好多隊都識守死巴塞，中間三四個圍死美斯根本已經唔會比佢發揮到，係皇馬今場唔知做咩唔防守，上半場d傳中又離晒譜
不過好開心再次睇住美斯帶領巴塞贏波，真係睇一場小一場

不要再說了 6月就30歲

用3,4個mark牙梅，咁巴咪有幾個球員冇人mark？

小花今場勁fit, 撚到米路十分鐘就一張黃
米路一黃就綁手綁腳

啱呀，但係你睇下今季啲把握力先 呢條片41個有威脅傳球全部係小花傳出，冇一球入到波

其實美斯打祖記兩場個態都好，係腳風差啲
但祖記防守就真係嚴密，中間圍到美斯只可以傳而殺唔到入禁區。
只要一逼到美斯傳多過扭，其實就已經算係成功。

唔止今季啦，每季都係

死蝗狗，咁嬲死撚咗去囉

上季蘇九點同今季比

皇馬永遠贏就贏自己，輸就輸自己

點解補兩分鐘咁少

快上快落冇傷停

其實個下冇得怪馬細佬
後邊有4個,又唔係最後一個正路都唔會直接foul
皇依次真係衰on9
不過點都撐皇
睇唔起一D非君子球隊

告訴呀朗誰是老大

皇馬先係球壇最大偽君子

呢句精警呀

邊個係正人君子
見仁見智啦

駁唔到